消息：政府將放寬限聚令，室外限50人；室內不限制

做撚到出哂面

司馬昭之心

on9 無logic

Cls........

唔准示威 唔准遊行 唔准集會
this is logic

室內反而唔限

繼續每2-3星期一兩單本地, 永續限聚令

限50個仲叫唔叫限聚
就算無限聚令
本身過50個都比佢話非法集會
盲既都知係政治打壓啦屌佢

室內遊行

On9政府
Not old news

室內空氣無咁流通反而無限制

即係商場內無事啦

室內危險過室外喎

又係同啲菌deal掂左
室內開紅館都無事，室外50人就爆發啦

整黎把撚咩，求其兩人行街你已經話非法集結

和你shop 全面進場

白痴仔

一眼50個，玩番攤？

和你shop is ok

即係商場OK

室內不限

書展

舉旗話你非法集結

為演唱會舞台劇放寛？

醬油：Now news

Link？

肺炎收左共產黨錢

唔係應該調返轉咩

入多次立法會？

班狗覺得商場舒服

cls
唔講以為樓主打錯字

未出 一陣補

笑咗

唔係應該叫醬汁

食屎狗黎

室內塞100人易奶嘢啲定室外放51人易中招啲
果然年年考第一嘅啲logic係同常人唔同

講個笑話
港府政策

近7月要比建制同社團搞慶回歸show cap水

盲點

醬油: Now news

Shopping

成件事錯撚晒
老實講宜家室內某個特定面積限50-100人嘅話勉強合理
室外空氣流通基本上幾多人都無所謂
宜家倒返轉係咩玩法

Logic????

咪照樣全場便衣 然後揾時機發難鳩拉

好明顯為遊行示威而設

和你shop

吹咩

百萬人shopping

室外危險過室內

佢唔駛logic 跟本只係比黑警做野

正苦講D乜 從來都唔會聽 因為冇人民授權

室外範圍點定義

On9

拉你果時先定

係知呀,吹咩

點解係室外限制

遊行改哂室內，商家真係多得你唔少

人地之前已經話條例唔係建基於科學上面，即係話你知條例係用黎打壓用

限室外唔限室內係咪on9,有無常識

局和平你shop?

10萬8萬人去shopping都冇事

不如
set 67個啦。
啱啱好一架旅遊巴載客量

擺明配合大圍捕鳩拉

商場見

shopping

有冇法律手段可以挑戰呢個咁唔科學嘅決定
今次仲有冇專家可以為佢背書

真係核突到呢…

癡撚線政府

室內足球：ok
室外足球：唔ok

世界級

on9少陣
50人
你老母不如直接話禁止遊行算啦

香港政府防疫措施獨步全球

明張目膽架喎

目的係比黑警永遠唔批遊行集會

商場和你Sing

你幾個唔識嘅人佢都屈你㗎啦而家
室內反而唔使，明明室內空間有限更容易感染

佢分明要就算入唔到你UA都要罰鳩你二千

攞明啦,吹咩

和理shop 正式啟動

就係要困你係室內方便大圍捕

一個人都可以係非法集結/暴動

限室外唔限室內港共抗疫世畀第一

逼你班友入晒室內示威
室內難走 又唔洗放催淚彈 比外國睇畫面好靚

收皮啦 繼續室外行街

配合7月7

exact7ly

死黑警十八代祖宗上上下下落地獄永不超生

林鄭叫到冇理由唔賀下佢既

擺明想比藍歌手開演唱會

美國仲好笑

港共世界第一

室內為書展cap水鋪路

我屌你 冇限聚都非法集結啦
50人 收皮好冇

室內3個都非法集結啦

但係海洋公園有力場保護，唔怕

等我解釋淸楚啦

意思係所有活動都可以
只係反對政府既遊行同集會係禁止

商場有門所以算室外

鼓勵商場示威

50個人唔會傳染
第51個先開始傳染

佢志在唔批你不反姐
你唔會叫民陣係室內搞遊行架麻
你參加冇不反既遊行咪拉你非集（雖然有不反都照拉）

又係冇科學根據

奥運站地方都好大下

限聚令，根本是為了遏制示威，我一早就講畀香港人知道的啦！

陳雲又中

和你shop叫句口號都捉你，商場仲要影晒+難走
所以同室外情況差唔多

林鄭月娥指，隨著進一步放寬保持社交距離的措施，加上政府星期日起，接受合資格人士申領1萬元現金補貼，希望市民多增加本地消費。

益商家佬

71酒會嘛

政府做嘢好肉酸

室內正正風險大就無限人數

迪士尼 海洋公園屬室內 冇問題

繼續借疫情打壓

唔係室外有風安全咩
正苦洗唔洗做到咁撚出面

室內班popo發難既話唔驚變714新城市翻版咩

屌，依家係擺到明講比你知唔係因為抗疫而搞限聚令

你吹咩

會唔會室內又唔包食肆

商場 和你sing 一sing

我屌你老母

肉鳩酸到咁
咪直接認冇集會自由囉
極權政府扮乜呀

肺炎病毒表示唔會搞50人以下。

痴撚線

限50人對公共衞生影響同冇限聚令一樣...

跟本只係想打壓遊行

挑理鳩佢

開球場？

811狗係葵芳黨鐵放tg
之外話算半開放空間唔算室內
基本上佢咁講法全香港無室內空間咁濟
可能要去到銀行金庫先算

鼓勵和你shop
出面天氣太熱

批唔到不反提早宣布無七一

書展啊嗎

咩撚野logic來？呢個政府已經走火入魔，無藥可救！

出撚哂面

弱智無極限

反社會到極致

0n 9

和你Shop

室內個地方大過室外

玩申請室內遊行

冇限聚咪一樣告你非法集結有分別？

個腦裝屎 50人限聚令中到中彩喎照咁睇 不如直接講防示威啦ON9

除左示威遊行仲有咩可能有50人群組出現

政治打壓

美國就梗係最好笑果個啦

支那不守信用左咁多年
搞左咁耐都仲唔全面制裁支那

直頭ON9添啦

非科學的限聚令

為搞撐國家法遊行而設

on9999

真係戇撚鳩

有無記者去訪問下袁國勇同許樹昌點睇？係咪佢地既建議黎？

係咪應該掉轉呢？ DLLM扮都吾扮下

室內空氣不流通，反而不限人數。
室外空曠地方大，反而限制人數。
根本唔係防疫，只係假借防疫，打壓遊行權利，扼殺言論自由。
完全反智，完全荒謬，完全醜陋。

打壓遊行

本身港共豁免左 唔計

依家軍政府話事: 無損香港人權利

咁都叫限聚令

室外點限？拉哂條街d人 ？

販民: jr 不了
要人比錢35+

零logic

乜鳩邏輯嚟

係人都知係跟政治

唔好講咁多 書展見啦屌

紅館開演唱會冇問題，
大球場足球比賽就唔得

當全世界on9

根本條條例已經冇人守，政府管治喺民間已經毫無合理性同正當性，個個當佢on9，所以佢而家先扮哂野話放寬

當然其實佢都係選擇性執法，平時就扮睇唔到唔執法，要政治檢控個時咪攞呢條條例出嚟囉，永續打壓和平集會自由姐

大律師公會都奶緊共
你話呢

批唔到定唔批？
要港共倒台嘅就唔好預佢會批不反

商場內不限制, 明唒!

瘋狂和你shop

室內不限為咗開返所以商業活動救藍屍大財團（人命理撚得你）
室外只係純粹比理由黑警出反對通知書

香港人嘅遊行集會自由已經失去

室外咪一樣

商場同室外連住=室外

條臭閪講乜都係冚家剷 無分別

咁咪一齊商場行街囉

室內就唔會感染

成件事錯撚曬

咁即係和你shop 班狗入唔到商場吠

律師黨呢 JR佢啦

我以為我睇錯

好撚on9

有邊撚個政府on9過港共

咁就要和你shop喇

和你飛點睇？

室內唔會感染

50人唔會感染

第51人先會黎料

重兵鎮守各大商場, 1玩野就封閉所有出入口, 黎招甕中捉鱉

餐廳食飯要除口罩嗰啲地方反而撤限

暑假去行書展 去商場

機場未解令，sor

室內50 室外不限會唔會合logic d
不過港共做到出哂汗 吹咩

汁

一句到尾都係唔比你遊行集會啫

On撚9

掉轉左呀

人唔笑狗都吠

咁驚人上街呀？
咁我一定要出街喇

小明 周爸

室內空氣仲唔流通

仆你個街 你直接講要限制遊行集會算啦
搞咁多嘢兜咁大個圈

限聚可以即出罰單，增加收入 再嚇鳩人

古惑仔：可以拖馬斬人！

反科學on99

屌 笑撚死人

逼爆維園都冇問題

書展 動漫 美食展

準備逼爆

食花生=非法集結
叫黑警=行為不檢

可以點拆？？？

限到立國安法

機場條無deadline 嘅禁制令仲係度
不過而家已經係死城

好撚反智

其實係人都知你嘅目的但係都唔明點解要做到咁撚肉酸

50人旅行團只要佢地互不相識就唔會傳染

室外空氣流通有事
室內同病毒困獸鬥無事

個時唔係有連登仔話支持政府嘅咩？

話咩政府同抗疫分開架？啲人呢？

港共新定義：室外傳播病毒易過室內
應該拎諾貝爾獎

push

On9...

要考下啲狗的眼力, 之後圍起左一堆人, 數數下人數唔夠五十件, 又要隔離摷番個番來填數

室內唔限

係半開放式空間
所以可以射tg，又唔可以遊行集結

弱智

啲狗唔會理，係咪都罰左你錢先
反正無後果

直接宣布一國一制啦
又要做雞又要貞節牌坊

限50人即係佢發告票要一次過俾51人
否則無效

陳肇始自己講出黎會唔會臉紅

結婚一百人。室內教堂行禮
室外影相咪犯法

50人點數啊

乜撚野

問問法律巴絲，可以司法覆核？

原來室外傳染疾病仲易過室內

室內唔限人數限室外，真係同全世界on9

得一個都照出告票先啦

書展 動漫展

因為室內空氣流通過室外
一定係

限聚告票形式易入
佢話犯就犯

放風試水溫 一間公佈又改返

同外國啲左媒一樣鍾意點用疫情就點用BLM protest 冇問題，侵搞造勢大會就危害公眾安全

智商測驗器：睇一個人相信香港政府嘅程度。

7.1 國殤日

你不如限2000啦 一炮過圍起拉曬所有人

球場開翻未

on9999999

室內唔限 室外限 然後係去到50人先算違反？？
我到底睇緊啲乜嘢

直接講你等國安法啦 屌你做到出晒面

多過三個非法集結，拉得

永續

On9室內空氣唔流通反而無限

做到出哂面

商場係室內
和你shop

藍絲蚊型示威冇問題
黃絲大型遊行

人地諗住立左國安法就擺酒
緊係室內不限人數啦
屌你老未 個臭閪林奠

室內無限制反而室外有限制

呢d叫Chinese Logic

全港室外唔可以多個五十人

咪臭係，根本cls

可以唔批不反嘛

球場呢屌你老母

從來都係室內危險 室外根本好難傳染 柒婆

海洋公園 原來係室內

今年4月開始肯定9成以上反對遊行、集會
記者幫手問之後上twitter國際線

但另一方面啲公營機構仲要限制人入室內
身體最誠實

從來無感染病例既球場
停得最耐
不如執柒左佢
咁呢世都唔會感染囉

咁係商場玩和你shop仲告唔告得限聚

錯撚晒佢要濫告啲狗一樣可以用非法集結，唔洗用限聚令，限聚令只係一個唔批不反既藉口，等班狗可以鳩拉非法集結

佢真係戇鳩

林鄭好好示範左咩叫「煤氣燈操縱」

有邏輯就一早停駛所有交通工具啦

室內多啲支那肺炎，可以多啲人都無所謂
室外就唔好啦

咁係商場入面=冇限制？

叫民陣申請「七一小遊行」
預計五十人參加
拎咗不反先

室內空氣流通好過室外？

商場ok

中國病毒，中國製造

因為投注站要開返，所以室內不限制

書展和你睇
商場和你shop

室內空氣流通過室外？

室內唔限？限室外？
室內空氣清新d?

擺明單係想限集會，限遊行
但要你返工唔比罷工
（咁其實同用緊緊急法有咩分別？緊急法就係可沒收財產，唔比罷工，一定要返工返學）

由邊度至邊度室外50人呀?
唔比出門口呀? 咁我唔返工架啦?

唔好意思 痴你熱度

【4點鐘調查你，Sir！】街站宣傳罷課遭跪頸濫捕 中學生平台成員反擊克警暴行

手握強而有力武器
民意
合法和平

今日不用 更待何時

打工仔或許你有很多身份：是和理非 和你lunch 行動勇武

此刻，大家需要團結多一次 創造新身分

罷工仔

感謝大家一直堅持 一直無私付出

此刻 我地繼續 團結落去

創造 屬於新一年嘅里程碑

白領、餐飲、零售、炒散
大學生 中學生 要人

share ig fb wtsapp airdrop

［最後衝刺］620大三罷公投，公會極度要人，學生記得投票！！！

咁海馬公園, 迪迪尼個的唔好多過50人呀dllm,

係室內集會, 遊行, 重好, 有得嘆冷又可以shopping, 買野食

喺室內嘅人係唔同目的，喺室外嘅人係同一目的

1Q題：葵芳站聲稱係半開放空間，有冇限制？

啲菌室內唔識傳？？
between和你sing囉咁

最新又話室內室外都50人

原因已經講唔通,
變到好似數學題, 1+1 =3 唔係2 咁樣,
龍門都擺唔掂

好餓波呀 開返球場未呀

想知有冇講開唔開

迫人購物

唉 都喺唔好抱有咁大期望呀
完全無提及球場設施 DKLM

室內